呢個茶記烏冬值唔值49

埋單51

大家樂屌打

大家樂只有早餐可取

知唔知咩叫以偏概全？
係影就影哂成碟啦

肉丁面都33啦

好大兜 食唔晒

牛河44

邊度？

我樓下

我覺得40先差唔多

烏冬緊係去吉仔食

食得茶記基本都係中產黎

Live緊

俾多次機會大家樂

40都要考慮下

後面個呀叔成陣白花油味

吉仔屌打

大快活service好好多

又食

rubbish

食物唔得咪賣service

呢碟44 咪撚玩啦